\chapter{ĐẶT VẤN ĐỀ} % Chương 1

\pagenumbering{arabic}            % Danh lai trang
Ứng dụng của chúng ta yêu cầu một hệ thống keyword spotting với một bộ nhớ nhỏ, chi phí tính thấp và độ chính xác cao. Để có thể đảm bảo các yêu cầu kỹ thuật này, chúng tôi đề xấu một cách tiếp cận cơ bản sử dụng mạng học sâu. Mạng học sâu được huấn luyện để dự đoán các \textbf{từ khóa} một cách trực tiếp. 

\section{Bài toán Keyword Spotting (KWS)}

\section{Các nghiên cứu trước đây}
Trình bày các nghiên cứu 


\section{Ứng dụng của bài toán KWS}

\section{Phạm vi đề tài}
Nêu phạm vi của đề tài: Đề tài này sử dụng các kết quả nghiên cứu thuật toán KWS trước để làm đề tài nghiên cứu.

Tìm hiểu các phướng pháp đã có sử dụng mạng học sâu. Giải thích các kết quả và thử nghiệm lại bằng các thực nghiệm của mình. Sau đó đưa ra những kết luận và kinh nghiệm rút ra trong những phương pháp đề xuất trước đó
\section{Cấu trúc đồ án}